live 直播緊 (有 link) 21:00 Just 尊武綜合格鬥 - 香港站 2[直播] now630台

live 直播緊 (有 link) 21:00 Just 尊武綜合格鬥 - 香港站 2[直播] now630台

第2場賽事

三個回合, 每個回合5分鐘
France
vs hong kong